高普幾時俾人炒？

古天奴又留唔到，第一場又踢到pat屎咁